有冇人同我got5 on lan? 或者三分滅號？

岩岩同班手足出冊 坐左10碌野
大家有d手痕 想去大圍間一網打機
有冇挑戰者？

唔想同死監躉打機
仲要坐10碌
肯定唔少野

Non steam仔on你老母lan

個pug ser仲係咪到？ 依家入緊大圍

我有隻1.6我個frd chok key比我架 唔係non steam